%\input{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/packages et commandes} 
%\input{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/parametrage}
%\input{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/commandes}
%\input{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/compilavant} 

\documentclass[12pt,a4paper,oneside,dvipsnames,table,svgnames,skins,theorems]{report}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage{tmbase} %pour le moment placé dans la racine du .tex ... !

%\graphicspath{{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/forge/2nd-tex/images/}} %chemin du fichier image
\graphicspath{{/home/thomas/Documents/LATEX nas/Forge/2nd-tex/Images/}} %chemin du fichier image

\newcolumntype{C}{>{\centering\arraybackslash}X}
\renewcommand{\tabularxcolumn}[1]{>{\arraybackslash}m{#1}}

\addto\captionsfrench{%
 \renewcommand\chaptername{Thème}}


\titleformat{\chapter}[frame]
{\normalsize}%
{\filright\sffamily\Large%
\enspace Thème \ifmaths M-\fi\ifphys PC-\fi \thechapter\enspace}%
{8pt}
{\rule{0pt}{30pt}\sffamily\Huge\bfseries\filcenter}
%
%\pagestyle{fancy}
%\fancyfoot[L]{Thème \thechapter}
%\fancyfoot[C]{\includegraphics[scale=0.5]{ccby.png}}
%\fancyfoot[R]{Page \thepage}
%\fancyhead{}
%\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
%\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
\begin{document}


\begin{center}


%\includegraphics[scale=0.15]{lovemaths}~\\[0.5cm]
\includegraphics[scale=0.2]{mathsia2.jpg}~\\[0.5cm]

   \HRule \\[0.4cm]
    { \huge \bfseries Livret de Mathématiques \\ Seconde\\[0.4cm] }

    \HRule \\[0.7cm]



\end{center}




\textbf{Contenu} : Dans ce livret je trouve des exercices de mathématiques pour chaque chapitre pour approfondir ou travailler les notions. Je peux garder ce livret sur moi et l'utiliser en classe quand j'ai fini le travail. Je peux aussi travailler des automatismes. \\[0.1cm]

{\small \textbf{Les exercices proposés sont la plupart du temps bruts et sont de l'application basique des connaissances de cours. Le niveau est variable avec pour objectif de donner du travail à tout type d'élève.}}

\vspace{-1cm}

\setcounter{tocdepth}{0}
\tableofcontents

\chapter{Statistiques descriptives}
\input{chapitres/stats1}

\chapter{Indicateurs statistiques}
\input{chapitres/stats2}


\chapter{Premier degré}
\input{chapitres/problemes}


\chapter{Géométrie}
\input{chapitres/geometrie}

\chapter{Probabilités}
\input{chapitres/probabilites}

\chapter{Fonctions}
\input{chapitres/fonctions}





\chapter{Python et algorithmie}
\input{chapitres/python}

\titleformat{\chapter}[frame]
{\normalsize}%
{\filright\sffamily\Large%
\enspace Divers }%
{8pt}
{\rule{0pt}{30pt}\sffamily\Huge\bfseries\filcenter}


\chapter{Outils et informations}
\thispagestyle{empty}
\input{dernierepage}


\end{document}